求下你哋

可唔可以唔好再有人死﹐我哋要留返條命去搏﹐
聽日可能係我哋最後一次﹐同我去盡佢

三條人命﹐死於暴政!

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。